古天奴果種左禁區遠射死角真係睇到好舒服

勁撚到遠射下下都笠死死角 世一門將撲都撲唔到

真係好撚靚
可能狀態起伏不定呢

淨係射得死英超龍...